有冇人去過日本既club

同香港lkf大唔大分別

東京去過shibuya同roppongi
前者年輕但～0英文
後者成熟啲 英文程度好少少
但同香港差好多 少好多pick up

你想知咩？

一個人去會唔會好怪

上年去京都啲club識過個小學老師架妹，你想知啲咩？

識日文？

佢識小小英文，用英文溝通

不